保障個人私隱，Facebook 臉部辯識選「否」

個人檔案設定-> 檢視私隱捷徑 -> 控制臉部辨識 -> 你希望 Facebook 在相片或影片中認出你嗎？

否

推

Push

Pish

推到更多人睇到

pish

push

一向都無
同埋我fb無個人照

保護無知學生

豬閪伯格也鹿唔係好人

我無野講